買波賺下零用錢(3)

豬一場

仲係6c

Lm

唔緊要 豬咪一齊追

真係澳假

祝大家財源滾滾來，新一年新開始

we go again

留名跟下場

第一次跟就死 點解黑到咁

6c

一見下盤落飛即買 仲有個3.5大，我估墨城ng

6C 到幾時, 郁啦好嗎

留名一身蟻

班小學雞：嘩你買左上盤
跟跟跟

Sor呀樓豬 第1次買讓球就搭沉船

客隊快入一粒啦

半場買咗2.5球大

屌你老味 澳假

好想知岩岩好有信心開角大
半場就gel既人依家咩心情

墨城睇數據好似禁住屌但又唔入

下場再黎

一定入到

要有信念

6

買得唔多，冇乜所謂

果然係澳假 上半場6c 下半場郁都唔郁下

屌
2post 留完名都冇時間跟, 就到3post

再留名, 收咗爐一齊殺馬會

澳假劇本係80分鐘先開始

我淨係想要大波

同求

留名睇樓主比人輸打贏要

下場追返

大波？不了

豬

all in晒係呢場
2.5大 3.5細 上盤 角大

12m

十二碼

妖，咪開口中，你入咗細？

goallll

要入啊，但邊隊？

大波

墨城

2:1

反手?

我入左3.5s

和氣生財

cashed？定要咗3.5？

我2.5b

仲有機會一起收錢

主隊頂撚住啊屌

原來係你

淨係要左2.5

恰一恰，post都爆埋
世界變了樣

留名

收錢，good

, 劇情係跟住墨城會追和

姐果反杯或者3:3就肥肥

7c

我估2:3

2:1完場

即入客受讓半一，支持吓

墨，追和啊

咪撚和

lm

樓主，等你出料，呢場輸3k

未完場，不要氣餒

豬埋場唔賭啦 各位有緣再見

巴打豬好多？

巴打痾煙？

呢個月輸左成千

放心 我2500

10蚊上盤幫到你

博一博 墨城生性啊

巴打返工定讀書

我一個月由+5k 到而家-6.5k all in 追數定收手

盤點買10蚊

差6粒

平注慢慢追

輸咗成萬蚊，當然抖返一個月先啦

-2

墨城，畀粒嚟

噴精機快d角球旗拖時間

墨城ng集氣

抖下啦 過埋個年再諗

黑巴一開始點睇要買上盤？

-1呀屌

開波前買左1:2 調返轉就好

一買就豬

今場睇左樓主tips...自己諗兩諗覺得唔對路買唔過，就無跟買到

期待下次料

10 啦

都係嗰句 跟得就切勿輸打贏要

無錯

聽日新年新開始
大家加油，恭喜發財

Agger

中翻個10角補補血

同意

冇錯

樓主下次再來過
跟你搵食

中咁多間唔中輸下班人都輸打贏要

樓主都係人

比你嚇死

10個咋

下場記得買墨城

搞掂

最後幾多？

等今晚

10

隊波有個『城』字 真係唔好買

1:30可能出3串4

同一個item輸$3000

3串4 每注50 玩亞盤

比最後幾下嚇親

咁重注
定好有米

樓主好波！！！

好彩3/3.5細波都食到半格

咁就無左50
不過都係呢幾日巴打幫我搵返黎

樓主加油
不要緊的

咁勇敢貼哂成張飛？

上半場6個就貼飛 想晒命定想集氣

樓主今晚出唔出水

班罵樓主ge肯定係垃圾
反問樓主點解要客半一又弱智
講真你要問不如賽前問
唔好輸緊輸左先問
你咁叻就咪跟
自己開post啦，一係你出10場睇下你中幾多
人地無收你錢，出水比你買，你自己唔用腦就盲跟，輸左就出黎串串貢
咁同某d人有咩分別？
利申: 我路過見到班罵人ge弱智先出聲

屌 你係咪唔撚追post阿

唔好煩啦大佬

信巴打好過信自己
較定鬧鐘跟

當人搖錢樹

多謝樓主，又贏一局（不過今日都係負數

sorry 睇唔到

呢樣真

你入得黎咪19樣

加油

我起碼唔會係咁問出唔出水 催人比料
黑巴出就出唔出唔問叫佢快d出

kayan有冇水

出又點唔出又點
問黎多鳩餘
佢要出自然會講

另外個post出完啦

嘉欣

大家冷等下啦

支持ky

大波琴唔係唔買大呀

輸波勿屌

AGGER 嘉欣
G持樓主

大家槍口對外

呢個post暫時未見到有人輸咗喺度屌

算幾好

新年流流唔好咁燥啦
撚下咪算唔好屌屌聲

祝輸打贏要、催人比水者新一年輸到仆街陷家剷

咁威威咪自己賭囉

諗番起頭先有個巴打買錯下盤

錯有錯著

10蚊下盤

又鞭

買大中咗，但輸角大

你買咗？

輸左少少

LM 申利燈神 買咩輸咩

中左大都好過輸哂

留名

忍手唔追數住

好在忍手冇追

香討以前出過po 連輸就比人屌既風氣好重 希望呢邊唔會啦 我出心水都好大壓力架 希望大家見諒

Gun左樓主睇好大球
後尾睇唔到你出上盤要左下盤
執番身彩
Btw樓主加油
皮已正

暫時風氣都唔差

好彩你無跟我上盤

第三場細波可以一戰

上星期輸8千...
反省左一日決定要控制好注碼....
每日執啲啲，唔好輸一場就上頭
希望慢慢追得番黎

邊個夠膽屌你 眾巴打圍屌佢

1860慕尼黑?

又要跟又要屌

已買

Gun

馬會app有場數number

Guned

書包中槍

guned

本來上到$5000 平時$8000攞一次錢
而家又跌返$4000

巴打加油

好快追返

樓主睇定先出 大年初一要輸錢。驚你俾人斬

跟

啲人好難服侍

佢地咁大個人自己決定跟唔跟啦 贏硬既我洗q返工咩

老實講句，依家又唔係有人屌樓主，又何必咁樣講

樓主好快追番

投注站係咪山左門 今日年三十晚

洗撚理D人講乜

閂門
前兩日行過好似寫收7點 唔知有冇記錯

仆街 無得入錢

好擔心半場gel哂頭話上盤落後必刷角位巴打

第三場係邊場

第三場係數字3個場

咁都唔知就咪學人賭

希望新年有ps4玩

btw，guned

agger

第3場 細+半細 各50買ed

留名等睇3x4
Btw尼條飛包唔包3場細

尼你老母

就黎連講句野都比人屌

你係抵屌喎

咁點先岩？ 洗唔洗查左字典先講野

5p字

呢就呢啦 尼乜撚

嘩屌 打5p字仲聲大夾惡

死撚開啦呢到係Lihkg唔係5p香討 打5p字仲夠膽屌翻人轉頭

細波呀 咪搞事

argg，第三場買左細波

包埋個場係三串四

留名等睇

齊齊過新年

留名啊

即係三同第四場都係買入波細？

個網站睇唔明

每次跟少少 一場澳假又得返一半 衰心急
再嚟過

樓主會買3場串埋一齊
第3場入球細係其中一場

thx

好和氣
新年和和氣氣咪幾好

咁你哋買左邊三場？

算啦我地唔識就買住一場先

仲以為啱啱輸左 原來我中咗波膽

尋日準備買侯城2:1曼聯果陣
一投注果下佢話唔受注 已經2:1
結果10.5倍咁就無左

派我

你又會知出2:1

咁突然？

好運巴

差兩場未出？

50變600 輸左150

3場細呀

第3場細之後呢？

琴日未跟得切
今日跟大家玩下希望唔好燈
祝咁多位新一年點買都中

lmlm

yes 夜d睇埋尾出

黑睪巴打新年快樂

新年快樂 橫財就手 財源滾滾

等黑巴出

發個新年財 重注

新年快樂

祝各位橫財就手

黑巴新年快樂 祝全台巴絲贏大米

頭先買2600個位巴打過肥年了

買左大

上個Post豬左場即刻推慢左 啲人現實到

應該重注左

年三十晚出左去浦啫 正常夜晚係少人啲

巴打點睇細波

今日埸澳職我聽樓豬話買入球大 但佢唔SURE我照GUN CASHED

啲人岀左去行玍宵 你估個個好似我地咁咩

希望新年點半場球生生性性

各位新年快樂

買前一咩

左

都未開波 等到開波就會推post嫁啦

我都仲等緊巴打條3串4

連登有愛
秒回

買左咩

玩lol？

小注 黑巴醒既1860入球細

我都迫緊年宵

我都買左

3x4 呀黑巴

祝大家新年快樂，橫財就手
跟樓主買過2場都中

好廢 廢事雷親巴打

等埋3x4就瞓

廿蚊跟機

我都好廢銀五

已經買左一埸可唔可以串

等3X4

出多場杜塞爾多夫上盤 二串一 1860細波

其實係。。。。
如果你中左，可以拎你個code去對獎

睇唔岩波琴個場

其實黑巴係街未必出到啦

Gun!

留名差一場

點會 應承左會出架嘛

唔出剩低個場 睇唔上眼

冇所謂啦..慢慢

叫個口號先 黑丸巴打威力無邊 大贏四方

上了睪丸號

今晚得呢兩場？

慢左tim

+1

Gunned

遲左 無即場

最尾五分鐘回飛係咩意思

1860 0:1 冰封入球好嘛

0 1

仆街

杜塞爾多夫 0:1

Cup好嘛

兩邊都客入左

見唔到呢場既

集氣

瞓醒收錢集氣

細波爆硬啦

燈一燈先

劇本3場 0:1完場

3場都玩緊半細

對左
買左波琴大串其餘兩場德乙細

打錯 係波琴細 其餘兩場大

開始催眠自己揸緊個信念

諗住跟睪巴加同場細波 點知同朋友傾計耐左miss左

杜塞cup未

全部客隊

有機會細既

1860 1 1

1:1

下半場0入球

睇黎係睇下邊個係真支持呢個post既時候啦

未完場都唔好慶祝住

黑巴就黎連輸3場

黑巴 係咪心計黎 我好忠心的

未完場都唔算輸

個細應該爆

真係未到最後一秒都唔好咁老定

唔洗咁灰既 而家都未爆

新上船 希望唔好黑仔到一上船就累沉船
杜塞反cup!! 1860時間停止

谷

有人放煙花

人有三衰六旺 黑到盡頭 就會有旺番既一日 繼續g持樓主 黑一兩場趕走大班人唔洗沉船咪仲好

賭得預左會輸 但新年第一場 3注都比番1注我啦

希望半場9猜11完場收細波錢

反而係第2場 0:1 要反cup到先更難

臨完半場先整個12碼
細波波頂住呀

威廉二世細點睇？

紅左件

頂撚住

頂撚住啊

倒數20分鐘

頂住呀

係中場猜20分鐘波完左佢算啦

3 45仲有無

0:2

我唔會出反水架 我都有買

Heidi都無用 串埋左一齊

04點睇

黑丸巴唔緊要 不要氣餒

杜塞你條廢柴 你睇隔離柏林cup到呀 爛泥扶唔上柄

氣咩餒
就完場屌得住

分開左買，希望補到

皮已收

收皮

2 1

燈左

歡迎大家跟我對家 落井下石

跟邊場輸邊場
睇黎我都係唔好累人累物

放低左40蚊比狗會

樓主今日好似唔多掂 洗唔洗停下咁啊

3場都大

有贏就有輸架啦

連輸3場咁黑 停停佢好似好D掛

人有3衰6旺

唔係贏左一場咩？

跟左2場

8十幾分鐘先2-1

馬會今日殺唔少人

半場嚟 全場未完但已經2:1

樓主 期待你下場追數

黑巴 3：45 出唔出

完場2:1

2球都係就臨完場先入 睇到火滾

嘩 威廉二世 20分鐘1:1

利申買左10蚊膽2:2 比我執番d沙啦

3:0最後個球又係仆街

唔會怪樓主 有輸有贏係正常，繼續支持你

輸左唔好賴樓主
佢冇要你一必跟

多謝真支持 我會比心機再刨過架 3:45仲要唔要

要

呢場止敗

support

拎返個本先

樓主係時候block人

04呢

咁又唔洗 要反唔反 i dont give a fuck

樓主加油

放心,賭既野有起就有趺
賭得既都係閒錢黎

有時太多人跟係會登死左

加油黑丸巴打威力無窮

呢句岩

3:45

等埋條飛訓
學生哥細細地玩 只求每期贏多十蚊比我買注六合彩過下手癮

3:40出

補飛

慢慢出，睇唔岩下次先出

奉勸大家唔好大注追數 平常注碼ok架啦

好

好啦

呢個真,有人就係呢個時候大注去追

賭最忌追數，一追就返唔到轉頭

又輸到上左頭
等埋巴打出水

沉船心態,唔服輸就會追

大注追唔到好傷

樓主使唔使休息下先,我見波po啲大蛇呢幾日都返曬艇,好似好唔穩
利申冇惡意

出埋呢注 輸就過下年

支持樓主

上啦

咁嬴呢

贏先再講

兩場上盤都幾博，我$10買主客和支持下

跟左

all in 10蚊跟左

Gun gun gun

得返200 兩場客串埋100算

跟

祝大家起身收錢食早餐

已跟

封左盤

自己開post啦 見到命中好實支持

買馬拉加同李城單頭兩注，支持吓先

狗會有無開即場？

Gun唔切

有即場wor

買歐盤law，原本買讓球注碼的一半，咁咪一樣

賺黎交電話費

百幾蚊電話費，真羨慕

25場封左上下盤 仲可以點串？

exact7ly

買客

馬拉加真係幾好，依家仲有2.25倍，單頭啦

Miss 12

李城1:0

馬拉加？

史浩克04 2.5入球細

李城遲左 落客 咁就2.3變1.3

咁摶？

哇屌 大硬 仲得了

不了 o sa 要贏

史浩克今季搞咩？

李城勿輕敵

入返粒

咁而家係咪買大穩陣

04死曬火，未必入到波

主場都幾硬淨

我買細既就

風雨同路啦

咁勁 自己開po啦

生性呀李城 馬拉加要！

唔係呀 我見你開po無人睇 你要過黎博下關注既隋便啦

咩中位數先？

3.5我睇左

他會不會推介4.5？

拜我托柒 你咁準

我cap左中位數

即場仲有3個中位數wor

屌，打比贏埋

未完場

你唔係出1.2咁高水呀嘛

李城13.5角大有1.7 補唔補飛好

我又出
打比5.5細

我建議唔好

可能佢出10.5

好 仲升緊，好鬼

放心放心 我有信心反杯

群眾壓力 仲細咩

我們都是占美華迪

是但啦，一百幾十

Btw, 留意到有人用幾叉野黎Gun，奉勸下各位真係量力而為 小賭怡情

其實有幾個巴打由我第一個po一直支持到而家低潮 真係好感激 希望我地可以keep住到呢個po

馬拉加快啲屌穿佢一甩先

馬拉 李城 上呀

我唔覺得你係人地比心水既post到話輸硬係幾有好感

唔講咁多 樓主好波

李城on fire

Thanks巴打 我記得你架

最撚憎d戇尻仔買波話贏硬

有無巴打睇緊 兩個golden chance入唔到

無謂人其實唔洗理
次次出完水即刻秒對大家都知咩事
明就得 講多無謂
新年頭唔好傷和氣 和氣生財

唔打算再應佢 haters gonna hate

馬拉加個不勝記錄係時候停啦
球證準備做多球12m未

馬拉雞？

Show Blocked User - Kiiiiyne

Leicester city

算鳩數啦你
黑巴貼乜你就對乜
無人想知你咩料
唔好到最後又反手呀，你都唔係第一次啦

我無睇場波但正睇數據攻得係入肉左

黑巴唔洗理條弱智仔啦

算啦 唔想理佢 錢是大家的 跟邊個唔到我決定 只係唔中意呢種人

咁都有罵戰
btw新年快樂 岩岩先返到屋企

輸贏都係緣份 支持樓主繼續開po

新年快樂呀巴打

收到

好彩fake goal

大難不死 必有後褔

聽朝唔洗拜年？

Show Blocked User - Kiiiiyne )

馬拉加入波啦

叫爆

巴打 留意左你好耐 你要威就自己開個post囉 又大硬又咩咩柒柒噤 唔好係到單單打打啦 定你怕好似你條橋本「還耐」噤呀？ 存在感唔係噤擦架 大王

馬列斯

其實睇下人發爛炸都幾搞笑

Btw條飛差李城

馬拉0 1

休息休息

硬未？

硬哂

原來係1q題大王

打返個和
無輸無贏

11射1中龍1入球

馬拉加

咪就係我

1 1

Cup好無

1:1了

可能唔關樓主事，我今日黑到On9
輸1雞

yes! 第一個po無咩人睇就有你

我就唔信沉船既 我會改善下睇盤方法 要多d sample先

李斯勁撚多chance唔撚入
閪波馬拉加人地入先肯入

李城比d力好嗎

馬拉加想留到下季先贏
On9上次贏波係兩個月前

你又知我有追你Po？ 第一個Po我好似無留Cm

Sor 我記得你個名 但我以為你第一po就有留cm 無尻up 真認得你

繼續Support
黑睪巴打加油

雪中送炭既各位我會記得

支持

我都係由第一個post 追 不過無留cm

黑巴加油

多謝黑巴

黑巴加油，靠你win5小！

隔離馬賽大波到
分兩粒比李城啦屌

是旦一隊cup 好嗎

新年流流 想贏錢。。。。

馬拉1 1完

大家等我一日 我試過第二個方法睇盤 如果十中七以上我就會再上返水出心水

sorry呀巴打 我都豬幾舊

等你

初二回歸？

可惜初三返大陸 可能冇得跟貼

痴線

sorry 啲咩

都唔關你事

李城22

Finally 2:2擊退抽水狗

李城2:2

等埋先訓

聽朝11點要起身

快手Goal多球

睇下佢上唔上水先

有乜sor唔sorry

賭邊有話場場贏 支持

等你呀

人唔笑狗都吠啦

一日就搞得掂？

大家一齊研究下

頭先5x1過關輸04

不過個盤再睇都係照買04

未必得 但呢兩日多波做sample一流

其實有時真係唔關盤事 盤話比你聽邊個大機會開出 但最主要都係睇運

90+3'' Jamie Vardy
岩岩能用能力穿越睇左
收蚊

落你面都夠好睇啦

得啦得啦 你連中兩場嘛

馬拉加都無咗啦，2串1，李城贏，回本都好

李城作客仲未識贏

其實今場踢得算係咁 埋門個幾腳不敢恭維

好撚心你啦其實

係人地心水post到唱反調贏左就係到認屎認屁

係喇係喇 叻喇你 洗唔撚洗頒返個獎過你呀

卡比亞塔+.5 黑巴點睇

打比3.5細？不了

恭喜發財 瞓覺

訓醒就洗脫衰氣

加油黑巴 今次狀態唔好姐
早兩日跟都連中既
利申跟左兩日

加油 辛苦你了

近呢一兩日死傷慘重
樓主加油呀 等你

Sor囉

人地買細
你話一定大

唔小心瞓咗避過咗 繼續支持樓主發個新年財

新年一晚輸左8 無lu無lu 本都無埋

輸左2K,減細路利事先

終於出現第一個輸打贏要嘅垃圾

你地贏既話我有份抽水架咩

輸咪抖下 格硬賭係冇意思

賭錢贏硬嘅話 馬會仲唔執粒咩

唔好啊 好慘架佢吔
利申細路

慢慢黎，賭無必勝，加油樓主

樓主加油
慢慢黎，唔洗理啲on9

樓主係咪剩係睇盤路無睇其他野？

利申啱啱先訓醒淨係跟左你個3場細同樓上真飛2場細，3場細我都同路先跟點先差半粒 btw大波琴唔係唔買大呀

樓主辛苦啦

各位新年快樂，身體健康

加油樓主

水手下盤 細波
Chow 和波 大波
樓主同路我即入

第一post有追開 不過廢時係咁話跟，唔想沉船！賭有輸贏！

水手細波同路 chow大波唔同
盤路未睇到

樓豬唔緊要嫁 連輸就要停一停等轉運
Btw等你再復出

琴晚訓左無支持樓主

佢應該問馬會拎返

樓主唔洗理on9仔
有成班巴打一齊賭
一齊贏一齊輸
仲開心

風雨同路
多謝樓主

屌你啦，跟唔跟樓主係你嘅個人決定，邊個話賭錢一定贏㗎？戇撚鳩！

最慘贏左唔係分番比黑丸巴

收嗲啦 屌你老母

咪係 賭錢有贏有輸架啦 贏撚哂唔使做嘢啦

新年快樂 post 1追到而家第一次留名

支持樓主，輸打贏要果啲正契弟

加油樓主，再接再厲
btw，全po巴打橫就手
輸打贏要果班就仆街死

堆單豬左2百幾
好在之前跟巴打既本仲有剩
又可以新年重新出發

跟得就唔好怨

重新上路+1

都係果句, 小賭恰情
賭錢賭到影響生活就無謂啦
黑巴加油啦

睪丸巴唔洗理d人，賭有贏有輸是常識

重新出發
900幾輸剩3比幾

放心放心 我會檢討下先再出

放兩日新年假 唔洗mon住d賠率

恭候

G持樓豬
贏左請你食華星

屋企樓下就有

一路等樓主出水, 一路等初三跑馬

支持樓主 都係第一個post追起不過依家身在大陸冇an機買唔到 唔好比佢哋打沉

水手3.5細gun 死吧馬會

抖下啦巴打

新一年繼續支持樓主！

齊齊賺零用

樓主加油 實贏就唔會係到啦 對不對

樓主今日獅吼有無心水

恭喜發財

加油黑巴
琴晚都有跟到德乙
雖然輸左唔緊要新一年再搵過
Btw其實其他巴打都有話自己對家贏
但就唔會似有d人咁唔分莊閒唔識禮節囉

由第一跟到而家，賭錢有贏就有輸。
支拎黑睪巴

岩呀 其實我唔介意有巴打對 只不過佢d氣焰

新一年大家搵多D

大家咁話

珀斯 有無同路

巴打 靠你幾場料再研究執左唔少 繼續出交流下

由第一個post睇到而家

樓主等你復出

澳職中下遊好睇主場作客

我係澳職主場受讓半一以上會有信心d

屌佢老味 用支槍指住你買架 係度輸打贏要，最撚憎呢啲人 你輸樓主咪一樣，講到呃佢錢咁

樓主唔洗理啲on 9 ，相信呢度大部分巴打係理性務實，是其是 非其非

今日重心只賭一場 信者得救 新年馬會派錢盤

長跟 黑巴🤓🤓🤓

水手2.5大點睇？

樓主加油
唔洗理啲儍西

你返屋企食屎啦屌你老母

有冇巴打睇中萊比錫果場

似半和 下盤

呢場2邊都好火, 我覺入球大

賀芬感呢季未豬過

讓太深
客隊今年未輸過

所以咪會大波

好似本身係平半

巴大話細wo

繼續支持巴打，琴日場德乙好唔好彩最後八十幾入多粒，keep住屠狗會

btw巴打會唔會出d過關，刀仔鋸大樹

膽粗粗買咗珀斯上盤

1435 果場玩角大先

新手留名想賺下零用錢

唔小心買左珀斯波膽3比1

貼珍妃會唔會太邪
跟左想貼

1435買咗半客

23分鐘就6C

跟左水手2.5細波

巴打細波
怕既可以補少少大
可以食兩注

已補飛用黎補本

主隊

1-0頂住啊

係時候入個14.5細先

2-0

10C 角角角角角

今晚準備熱利-2 拉素上盤3x4過肥年
樓主點睇？

下盤實收了 差一球開埋大啦～

10.5 角收錢

我走到買大，中位數2，依家走盤

Yes 食2注

收埋11.5

半場0粒買入球細既朋友要補飛

悉尼流浪呢場大 點睇？

無謂補啦，或者中，不如儲返啲彈藥，仲有咁多場

3粒完場仲要蝕水

半場個陣應該補

獅吼諗住買上盤

巴打點睇

客就一定唔買，多傷停

但skip或者買細

00半場果陣又好無動力去補嘅

即場補返個2:0 3:0 好唔好？

one more corner please

Rc12m?

14.5大

rc only?

收爐啦水手，唔好再入波

比多粒我呀
角唔好再加

留名 豬左好多

多謝黑巴
中埋個無下隊入球

中左細波，無下隊入

終於中返場

2017都幾不利我應該 玩大細都左幾舊

咁都頂到 多謝黑巴

無事嘅，大吉大利啦樓主

睇左chow上盤 但無錢買 半主／主得唔得？

好彩無燈埋呢場

我覺得入球細 但我要停一停所以呢場唔買
應該唔會沉船

支持主既話買個半場1:0

唔使有壓力巴打，最多skip幾場

老實講 真係有d

豐乳同露

巴打，風雨同路呀，我自己鳩賭又係輸，跟巴打每贏一場都係執到，多謝你就真啦

之前失戀，一個禮拜輸左三千幾，依家本係五千五，多得巴打你依家有翻千四蚊係户口

之前黑撚到仆街

支持樓主！靠你win返之前輸個d,大壓力抖下先啦，冇人怪你！

Sor 呢場我睇好同入左大
要做90分鐘敵人了

中細

恭喜發財呀

失戀 take care

中細 小注先中 真係唔好咁貪心

巴打有心

下一個會更好呀 巴打

下盤細波 同黑巴同路即中頭關

大波呢場就唔同

對左無計

角大同大波

我無買呢場 我當sample睇的 都唔知想你中好定我中

不過呢場認真係唔明顯既 我如果要買波都唔會買呢場

買咗上盤細波依場

同路

半大呀！！！

1：0

1:0

跟黑巴無買到依場

上盤

首隊主

要番依個得唔得

巴打唔好有壓力，我全力支持你！

已中一場細波

補返個無入球先

完未呀 仆街西流上半場爆撚左波膽

屌 最尾咩事 係咁中柱

角大收錢

屌 細波呀

執番個上盤同下一球

比多粒我呀

屌
無左50

4注中3注

好彩上盤中嚇死

屌絕殺我2串1

I know that feel

最後一分鐘入波 屌你老母咩假籠

買左上盤

屌你老母

點解唔補飛？

報一報到先

好慘

最後果幾分鐘好似癲撚左咁
係咁爆角,最後一分鐘仲要入波

澳假

個龍假到 收晒錢

無跟黑巴skip依場，結果豬了

新一年豬左一舊了

好險

半場買左3.5 細

恭喜巴打

過肥年

暫時過到肥年

臨尾爆左個細 對唔住樓主

冇追

FATFAT啦

熱刺有無心水

今晚好多
有冇心水

黑巴 里昂盤 拉素盤同唔同路

今晚想要利熱-2 拉素盤3x4

Strong post

咁買左

足球過關 6x22
星期六 2
中岸水手(主) 對 珀斯光輝(客)
半場入球大細
細[1/1.5]@2.00
星期六 4
唐迪拉(主) 對 查維斯(客)
讓球
客[0/-0.5]@2.14
星期六 11
艾米恩斯(主) 對 朗斯(客)
讓球
客[0]@2.02
星期六 14
RB萊比錫(主) 對 賀芬咸(客)
入球大細
大[2.5]@1.70
星期六 47
拉素(主) 對 基爾禾(客)
角球大細
大[10.5]@1.85
星期六 62
南錫(主) 對 波爾多(客)
讓球
主[0]@1.81

查維斯上盤加入球大

Congrat

下場買左大球

黑丸呢場點睇

利就不了

總入球2,3

維拉利爾？

香討

Fc格蘭 半細點睇

半大

維拉 半場 1/1.5 大
點睇

睇好朗同波多野⋯⋯

結果買左角球細
利申:登神

黃潛已入一粒

同問

7:45個場

樓主今晚有無？

點睇訓身利記

訓身 睇唔透利記d表現

新年過得好 勿買利物蒲

利半隊青年隊 唔好訓

猁狗出弱陣啵

猁如果讓得多好多時都會炒，仲要係盃賽

利申串左狼隊+2讓球主客和

一講完就01

猁狗輸緊粒

等你出料

呢場上網有冇link?

邊隊入？

9up

維拉利爾

我3.25入左

好波！0:2 下隊入波中左

收錢收錢

買左0:2 28.5倍
唔好再入

最好狼仔入多粒

恭喜

28.5 倍

我買左0:3

28.5倍
好和味

0:3 1:3 我都有買
是但中一個都和味

0:3

若要生活好...
我all in 左利物浦
仲要得1.2倍

破財消災

買撚左1：2

比個0:3我

0射門 想破蛋都難

做乜唔睇出場陣容先
見到大半隊副選睇埋即場先買嘛

俾啲火我！狼隊 整多粒

狼隊努力呀！0:3呀

睇死利入唔到

0:3入左$500

衝呀 齊齊收錢

咁快買波膽？利有機會入一粒

買左2:3
係咪對脷太有信心

有冇link?

收6000？

其實200渣

諗住收硬皮，點知維拉利爾臨尾10秒都開到10.5球角大

有冇高手指點下

準呀黑巴
利申無跟到

過左頭關啵
我唔識賭角球

屌 猁一球都入唔到

岩岩cf個場 原先50蚊 10.5細 最後10分鐘見危危地 買多100蚊11.5細
結果淨贏26蚊

角球係賭走地穩陣

若要生活好

1:2

Shit

我個28倍呀

頭先都講過點解咁快買0:3

仆街利 買波膽又黎整古我 祝佢降班

咁你買左咩？

買左1：2
10倍

無買 喺波po講左話等3倍1:2就買 但唔記得左

黑巴點睇國民隊上盤

Btw我自己唔喜歡太搏 所以即場睇住個形勢買 雖然賠率低啲

樓主晏d有無？

張飛我朋友
我買果時頭關變左2倍

狼隊收左錢

收左

咁勁睇中1:2

有冇直播link

有無巴打睇中般尼讓主？

德甲有冇睇中？

萊比角大

重注左賀芬咸

受讓半一太吸引

讓太深
買咗客

已經7c

20球不是夢 全部大買100蚊

買左拜3.5球大
其實有點驚

買錯細角

拜仁作客好撚閪

0:2 now

暫時0:2
希望2R繼續努力

見佢倍2.0x高水
打算拼一個

黑巴今晚仲有冇心水

黑巴好似放假唔賭住

我地熱定個身先

係呀 放緊假 你地加油呀 祝好運

承黑巴貴言
3球了整多球啦屌

1001都要開post呀

知道

黑巴有無留意 拉素上盤 拉科下盤 同 利華上盤

有無appp係角球都有通知？

巴打 電話邊到睇直播 真心一問
ios

無留意呀 唔想mon住d賠率 休息一兩日先再睇返讓球盤 入球大細都可以大約睇到

咁你睇中邊場大細

比人休息啦 買下角球咪算

話咗拜仁閪
正仆街

豬撚左屌

豬左

細角唔好咩？

巴打咁利害 我成日輸完贏番少少

自膠睇錯

車11.5s

巴打仲有咩心水

狗會成日一開頭用啲賠率fake人買對家
我都奶唔少野

波膽係運氣加膽大心細

入唔切

黑巴 準備開新post啦

拜仁都少4球
利伸，買左3.5細

今日好多場 花多眼亂

淨賭大聯賽

我就訓教啦 開定第四個po 可以過去再討論 我會係未來日子繼續出心水

車仔角半9全10
半場買14.5細好穩

我11.5買左$370 2.25倍

賭波賺下零用錢(4)

突尼西亞角大有無機

6.5有機